人生冇意義了

Since when

俾人搶

樓主幾時比狗屌？

死垃圾收嗲啦

驚？

比你屌

幫我收

臭雞

同我一齊

拉雞樓豬

垃圾都有意義
我甚麼也不是